是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。

轉飲忌廉？

雞翼d色點解可以咁怪

今晚好正喎

good

zero

羊b睇左你咁耐，都想你似番個正常人，就算點懶d餸最起碼都用番隻碟裝啦大佬，做人好心有番d咁多要求啦